城隧有軍裝四警車block機場巴

每架機場巴士停大約一分鐘，軍裝會上一上車。未知詳細check車程序。

哇... 好曬呀 仲要著綠衫

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

生下熱痱先啦

剛朋友send message都表示：
城隧出口，入機場既A車，
全部會俾popo停低上車查。

搭機場巴入東涌唔得？

推